# Contenido:

- documentación en pdf del proyecto.
- Diapositiva que se usará en la presentción del proyecto, tanto en html como pdf.
- Poster de presentación a premis campalans
- Videos de muestra para la presentación práctica, en caso que el directo falle.